仆街鄭泳舜打壓社區服務,阻人過年

未當選就當自己特權階級

小編路過黃埔站，見到民建聯候選人鄭泳舜竟然同區內民主派一同宣傳？！

細問鄺議員同 紅土家朋友先發現原來民建聯刻意用宣傳品霸住佢哋舉行活動地點，阻撓佢哋下晝2點開始嘅寫揮春活動，而鄺議員亦都同民建聯義工交涉，但小編見到佢哋態度明顯為阻礙人哋舉行活動為目的，令到小編都好憤怒，人家為社區做事，為何要惡意阻撓？

各位居民，我哋社區要這樣的候選人嗎？

*九西補選候選人另有姚松炎和蔡東洲

喂，偷我Topic😡😡😡😡
殺死你